李嘉欣祝福大劉再婚﹕我真係恭喜你呀

【明報專訊】對於舊愛劉鑾雄（大劉）將再婚，迎娶現任女友甘比，李嘉欣昨日在活動上大方送上祝福，她說﹕「恭喜他！健康和開心是最重要，我祝福他。」嘉欣避提大劉身體健康狀况好轉，只覺得人逢喜事，再多番強調開心與健康很重要。

李嘉欣昨日出席國際慈善組織Live to Love活動。她10年前獲舊愛劉鑾雄（大劉）以「The One」署名在報章刊全版廣告賀壽成為熱話，然而兩人分手後亦各自覓得心中所愛。提及舊愛大劉將再婚，迎娶現任女友甘比？李嘉欣大方送上祝福﹕「恭喜他！健康和開心是最重要，我祝福他。」李嘉欣避提大劉身體健康狀况好轉，只覺得人逢喜事，再多番強調開心與健康很重要。她又希望透過傳媒訪問，隔空向對方送祝福，沒回應會否親自致電祝賀大劉。追問大劉再婚一事，有否覺得倉卒？嘉欣表示沒有個人感受發表，總之會送祝福。

與丈夫許晉亨剛度過結婚8年紀念，早前夫婦過二人世界往日本旅行慶祝，李嘉欣甜笑分享道﹕「兩個人一起去旅行已足夠，不需要特別互相送禮物。去日本還見到初雪，很浪漫！」有沒有乘初雪浪漫氣氛造人？嘉欣笑笑口答造人不需要等落雪。

偕夫遊日遇初雪超浪漫

李嘉欣昨日在活動上引領心光盲人院視障學生步行，又呼籲大眾關心視障人士和支持環保。曾參與尼泊爾震災籌款，嘉欣在港間中帶同愛子Jayden Max行善，也計劃帶他到外地慈善探訪。雖然Jayden未有零用錢可捐，也會透過她與丈夫成立的JMJ慈善基金捐款，讓小朋友明白「癡心情長劍」的道理。

痴心情長劍

西女人

我真係恭喜你呀！

睇標題已經笑咗

讓小朋友明白「癡心情長劍」的道理。

我真係恭喜你呀！娶左個咁西既女人返去

由你口中講出黎特別好笑

我都恭喜你畀莫少聰係微博罵爆，祝你快撚d捧紅佢同佢個仔添啊